有無人FB app睇片要睇多五秒廣告？

廣告始終點都避唔到

冇update過

點止五秒 依家個app濕鳩到呢